由而家開始，咪再相信任何傳言

琴日散水黨一事，證明真係有好多on9仔比啲鬼放出黎既流料嚇怕
每場集會每場戰鬥，都係一場賭博
而機場係現時唯一睇到希望既地方
所以唔好再比任何傳言影響到你卻步
已經唔洗再考慮任何問題
一定要去機場

唔係唔信，而係要分析
知唔知點解廢老咁易被謠傳呃
因為佢地無腦

推

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

721
811

走咗唔問題
第二日再去機場睇戲

琴日傳言好多係fact
機場員工早走 大量航班停飛
只係最後清場冇發生

同意
根本好似玩showhand咁
對家係咁話曬冷
根本分分鐘pair都冇
當訊息突然出現，而互相呼應
好大機會係流料

只要冇人再怕呢D散水傳言
只要堅決坐係機場，每個人都可以係勇武
showhand